日子耐左覺唔覺男朋友好悶？

仲有幾個月結婚，不過愈黎愈覺得男朋友好悶，佢係一個好人，都有承擔，鍾意小朋友。但拍拖來來去去都係睇戲食飯，其他佢都冇乜興趣。我秋天鍾意行山，但我寧願搵朋友都唔想對住佢。明明搵成 HKD 9 萬幾一個月，就樣樣唔捨得食唔捨得洗，結婚禮金 5 萬佢都西哂面覺得我屋企人屈佢咁，我家姐姐夫加埋人工可能4-5 萬左右但都會請一家人食飯，但佢從來唔會。我知自己都有缺點，亦好感激佢既包容，但有時佢太計較太悶，真係好難頂。提佢結婚果日要準備利是俾人，佢話好似賄絡 唔敢同朋友講覺得數自己老公咁，所以想聽下巴絲意見

分手啦 唔好害人

"唔敢同朋友講覺得數自己老公咁"

所以上網同全世界講

結左婚會唔會後悔?

男朋友唔知我連登ＡＣ

出去叫雞咪唔悶囉

唔鐘意的話，麻煩放番個荀盤出黎！

你鐘意佢搵得多錢遮嘛

重作啦

我知我悶...但係你都唔洗咁樣放上網啊？
屌你老母

其實月入越高嘅人越謹慎理財
應洗則洗 唔會充大頭鬼
呢d 荀盤黎

但五萬只不過係佢人工一半多D都唔肯比
起屋企人面前面子緊要d

遲早離婚, 早D同佢講你對呢段關係既不滿啦

同志婚姻？

咁平時佢孤唔孤寒？
D錢儲黎用喺邊？

1. 月入9萬幾
2. 幾個月後結婚
3. 禮金5萬
4. 鍾意小朋友
5. 從來唔會請食飯
6. 好節儉

唔知妳ACC都知妳話緊佢啦

分手啦 讓比我

利申男人

好老實你同佢一齊左幾耐
唔耐既話 你似為錢多過鐘意佢
耐既話 你冇理由而家臨結婚先覺得架麻
多舊魚羅真係

你老公真係慘，結左婚之後你一定會偷食
依家生活悶 遲啲就性生活悶 要搵快感

講到咁detail 你男朋友睇到都估到係你la

面子真係好緊要咩

好似你咁搵9萬洗9萬咩，一陣唔儲錢又比你地d女人話做咩唔儲錢做咩咁窮

一定唔靚仔